[有圖有聲明] 612人道支援基金表示會支援法律開支，直至案件完結

UPDATE: 612人道支援基金已出聲明！

大家小心fact check咪俾人帶風向
今日見到有個post話612人道支援基金只會包一堂堂費，其他要義士自己搞掂
最近幾日亦有好多post話唔好捐俾612

相關post:
44位義士 每人要自己面對既法律金額係數十萬 我地唔可以扔底佢地

為咗fact check 加上我啱啱捐咗幾千蚊都想確保係幫到有需要嘅人，我即時tg搵咗612
佢地話呢啲消息係假

[有圖] 612人道支援基金會澄清法律支援安排

大家繼續捐錢幫義士

[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

推

盡快召開香港國際軍事法庭

Push

香港人，齊上齊落

#我係香港人
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

推 唔可以扔低任何一個手足
光復香港
時代革命

其實keep 住有人攻擊612。原罪呀

一齊推post！！

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

真
TG group都勁多人散播謠言，製造不信任氣氛

Push上熱門！

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推 感謝樓主跟進fact check

push

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

123

最L憎人分化大家
樓主你TG佢地求證非常岩！
之前我都有睇到人地講唔好捐俾612，
曾經信過某d講法
大家應該主動去問清事實先岩！

fact check真係好重要！！

個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

捐

支持

推！我信HOCC 吳靄儀

屌，想入去屌柒條仆街亂up話幫到第一堂only，爆左post

Push

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

有能力之士keep住捐啦，多多益善少少無驅
因為而家捐款得二千幾萬實在唔夠百幾二百位義士用

push呢個post上熱門！！

推 大家快捐612

再推阿

對家策略：上星期係達哥，今個星期係講錢

班傻西人地求其講兩句就信到十足幾千個upvote

光復香港 時代革命

推 fact checked post又無人理

五大訴求!
光復香港 時代革命!

冇fact check冇圖冇證據就3000正評

只信HOCC

推
如果大家有餘力 捐埋俾星火 多一間幫義士都好

二百萬入面, 1/10 有能力捐500 已經有成億

所以要push俾多啲人睇！

加油！ 大家唔好咁易比人帶風向

五大訴求，缺一不可！

支持
光復香港

齊上齊落 5大訴求 缺一不可

唔好意思 我見到有個post 好岩和理非 求大家同意就幫手推🙏🏻🙏🏻 因爲比人帶風向 行動post沉唒底
Weekday 升級支援方案 『和理非』都可輕鬆參與！

多謝三毛令我地知道612基金唔夠錢
神助攻

參考法援水平支援嘅話，由於法援個經濟要求都幾緊下，真係冇工作，或者月薪極低先有資格攞...希望可以無條件支持所有反送中嘅被補人士，等一批有工作嘅義士都可以冇後顧之憂去抗爭

佢既意思係法援比律師幾多錢，佢就用呢個金額去支援義士既律師費
如果唔係個個走去英國請個御用大律師黎，多多錢都唔夠

你地一路幫，我地一路課！

佢意思係申請到法援就申請
申請唔到就用法援做參考支援

pish

85大罷工

齊上齊落！全力支援義士

#我係香港人
#我會參與8月2日集會
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

其實好簡單，和理非可以俾612，本土可以俾星火，各有各俾，互相監察就可以